如果你有40萬

你會點用，二選一

代表 . 打官司證明自己清白(唔一定贏)
代表 . 認罪食死貓留案底，啲錢留嚟生活用

樓豬乜嘢案又唔講

做咩又衰十一啊

打官司證明自己清白啦梗係
明明冇做過

所有身家一鋪清袋

可能會打輸官司

唉

錢 可以搵過
案底就一世跟住你

不過樓主 如果你打輸埋場官司 你要有定心理準備搵過啲錢

有案底真係咩都會無哂

自推中...

咩事先

負評

再推下先